其實有冇人考慮司法覆核不反對通知書制度

屌佢老味基本法明明寫到明我地有集會結社自由,警犬憑乜野可以是但搵啲理由禁止?

佢嘅責任只係配合遊行路線管理好秩序而已